外媒繼續報道12港人事件！繼續推唔好比佢停呀！

愈有國際關注12手足先愈有生機！
我哋唔可以放棄佢哋！盡做啦！

12手足tweet盡在task1
Task1

Task2

Task4

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

廣傳呢兩張圖比人啦

推

海岸絲

push

屌

先推後做

因給你遞過火

會唔會太快

喂 好快喎！
溫完書喇？

第二

Hihi

大力推呀喂

書係唔會有温完既一日
咁啱用緊電腦見到noti

出盡力

Push

今晚五毛亂舞，要狂推。

5毛出盡力洗地

啱啱好快一秒

一齊推

#３8
你地咁快

各位絲打 巴打 上 Twitter 啦

泰國、日本手足都幫緊我地Retweet! 你香港人唔係依加放棄呀？

From友台

我黎捉連豬食

咩野事

應該係因為被踢爆12港人事件係港共一手策劃

包

咁多人都識依首歌

爭取連豬豬肉罐頭

抵撚死走呀啦

好似推唔起

大家係咪食緊飯

連豬走失晒了

屌你老母5毛

去晒食連豬

推唔起

得嫁我哋 上呀

咁就推多兩下post 先

唔好放棄呀

最近好難推

玩膠only 不要當真
利申：我好黃 不要批鬥手足

好易比其他洗返落嚟

屌啦 比人lock埋account

上啊

好多花生po留係熱門好耐

下面呢個連登post一直有update同十二港人有關嘅tweet
click個pinned message就有得睇曬最新嘅tweet

[12送中港人］twitter戰線整理

Tui

PUSHPUSH

推 機上人員名單公開+資料整合 - 分享自 LIHKG 討論區

推呀唔好放過任何救到手足嘅機會

PUSH

能力範圍做到無理由唔做

再推

手足

pushhhhhhhhh

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭

[12送中港人］twitter戰線整理

#853 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我又再push

課俾你啦，你咁有領導才能

?????

推啊

1

唔好淨係連登推，要backup新聞呀！